Формулировка задачи:

  Есть квадратное поле n x n клеток. По центру этого поля расположена квадратная гора m x m клеток, а в левом нижнем углу стоит квадратный трактор размером k x k клеток.
  Нужно написать программу, которая бы позволяла:

    1) Ввести размеры поля - n, горы - m и трактора - k с клавиатуры.
    2) Передвинуть трактор на произвольное число клеток вверх, вниз, влево или вправо.
      ! Если передвинуть трактор невозможно (например, если траектория упирается в гору),
      ! то оставить трактор на месте. Поле считать замкнутым в кольцо, то есть при выезде
      ! трактора за левую границу поля, он появляется на правой и так далее.
    3) Вывести текущие координаты левого нижнего угла трактора.
